（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

中共已經決定企硬，連溫和到咁既五大訴求都唔會接受。咁呢個政府仲有咩面代表人民？

我建議十月一日揀個好地方，設立臨時政府，同時開始籌備雙普選。中共走左香港人廿二年數，你唔比民主我地就自己拎！

我睇下你共匪國點樣慶祝「國慶」

支持

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

細節可以完善，希望大家投票表態同唔同意呢個大方向先

P.S. 有咩諗法都請積極發言，事關重大！

大台？

唔係，單純係想升級

你有軍事，有咩本事成立

立法會？
選址一定要有意義 象徵性

支持

但係要盡快詳細討論

咁都要有d重量級嘅人做政府官員先得架

同意，但係咪先由臨時立法會開始（可以用返7.21 包圍中聯辦聲明）

炒熱左個話題就會有更多人討論細節

我地連登仔非常歡迎解放軍入城架

。

你有無足夠武裝去維持到你提議的「臨時政府」？

7.1立法會鳥獸散意義不大

先要拘捕現政府官員
否則只會係流亡政府

我地槍都無支

都被逼係要用泛民+法官架啦（商家佬唔會敢參加住）
只要夠多人支持十一臨政，絕對有可能成事

法官會唔會so你

我會大膽用何君僥出任保安司兼警政署長！
點睇？

同鄰國同一日生日咁開心

點先為之足夠？係咪要有軍火先夠？

落佢地面

但的確臨時政府=大台

英/美 support

支持概念
我們要快 因為得一個月時間

如果臨時政府真係成功左（有錢、外國認受、一定武力）
咁五大訴求其實就等同直接滿足哂

極度同意

請大家踴躍討論

幫推

由小處到大局 之四 勝利跟失敗的一線間

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

由小處到大局 之二 出動鄉黑並非最後技倆

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

我反而覺得要做就直接由Executive branch開始。始終而家最大既問題係行政機關，先取代行政機關合情合理。

Warning: 係一定會比藍絲中共話係搞港獨, 雖然話佢地係咪都會咁講

一早有人諗到啦 冇人敢做姐
不如樓豬帶頭啦

我地就係要逼中共一係跪低一係出兵
大家以弱戰強，要做好必死決心

成立臨時政府唔係問題
問題係點樣拎到外界同其他政府嘅支持
仲有邊個肯出任坐位，班泛民議員肯定唔會肯拎被dq嚟同你搏，普羅大眾？認受性呢

十一直接一人一枝火魔法扔過去仲好
有幾萬人扔已經好莊觀，落足面

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

扔邊度先？

香港人首次10月1號慶祝國慶

push

臨時政府需要西方政權認受
得香港民意支持都只係搞大台
除非可以take over實質控制權
即係中低層公務員支持臨時政府決策
同僅餘狗隊港共高層割席

有無方法號召香港所有選民投票
廢除現有政府

十一會係邊到慶祝國慶？

具體應該點做
冇軍事冇法庭力量乜都冇
對唔住我都諗唔到咩計

想法幼嫰

無人會肯做候選人，包括上面所講嘅泛民同法官

因為做法嚴重抵觸基本法同一國兩制，你估佢哋原先立法會議席會唔會被褫奪？

法官更加冇可能，佢哋跟法律行事，臨時立法會係你自創條文？根本無法可依

如果大台就係臨時政府有咩問題
想無政府？

推

泛民唔會做 以後唔洗選

串連國際線全球反共大遊行

可討論

如果有十幾萬人支持 再吹大佢做宣傳 其實有可能

普選再廢左佢？

終審法院

反對
講9萬次要外國幫手就聯合聲明一國兩制
二來冇能力冇組織唔夠人支持
除咗打次飛機然後一鑊俾人拉哂係冇撚用

要諗人選，要諗點運作，要諗點維持，要諗埋軍隊（？），有好多嘢要安排喎

有個諗法係好開始 但10月1慶祝新政府好似仲正！

要進化 臨時政府係必然要出現、已經唔係大台唔大台既問題

但係要諗下點搞三萬隻畜生

乜柒都冇
純粹係一班熱血上頭既嗌兩句口號
然後拉鳩哂

騎劫佢地個國慶
以後10.1就屬於真正香港嘅生日

可行性不大，我想睇煙花多啲十一亡國日，正

其實要拉依個政府落台
就一定要有新大台取代佢
最重要個大台係人民認可
仲要有機制隨時拉翻佢落馬

呢個係推翻政府既民主平台
P牌唔好帶風向

屌你老母

我地名義上都唔算係獨立呀
基本法比我地雙普選架喎
我地忠實執行基本法姐

建立臨時政府甚至得唔到國際認可，今朝七國集團峰會決議聲明，世界首腦共識係維護中英聯合聲明，一國兩制同基本法，臨時政府/立法會將所有嘢推翻，基本上係同全世界作對

冇軍隊武器咩都假

都得

建議9月30日

機場？可以一路揸春袋

冇軍隊 算啦

民防勇武保護下
有現屆立法會議員支持
有夠人數市民撐場可以提升認受性

有咩權力？ 我當反送中200萬人會聽呢個政府講野 咪姐係大台
有無自保能力？ 警犬黎到又撤又散 雞飛狗走 曬氣
未計邊個做你口中講既政府官員比人清算風險極大

騎劫佢個國慶變成慶香港立國

香港立國

其實上次係國徽果單野前的時候，都已經以為係的了

但有臨時政府的
果班就會變大台，有邊班人肯出嚟做

ChiNazi

唔得 你比位人入你港獨
可以直接比中國管同出老解
當然 都可以迫佢玩焦土

所以我地要爭取時間

起碼要有夠響亮嘅獨立宣言 再要有憲法大綱 同依據大綱嘅臨時憲法

要有執法部隊同經濟支持先做到

呵欠
“臨時國慶”更好玩，慶祝中共臨時過渡到70年，恭賀它早日暴斃仲好過

而家應該要從兩方面入手，框架內要落實基本法所講嘅普選承諾，框架外要美國落實香港人權民主法案，兩邊入手

諗起瑞典個教授比錢請傭兵去中東救個學生 等佢可以返瑞典寫論文

臨時政府需要現時中低層公務員支持
高層一定會炒下面,但係我地要踩入去政府趕走港共高層
對家會出狗維穩但係全香港一齊搞,就唔夠狗保護
重點係要take over 政府財政控制權,停狗糧

即刻被拉 你話美國扶持你就話 屌你乜撚都無.起大台膠化運動？好快玩完

所以要搵方法拎佢地支持

唔好，一陣又整個袁世凱出黎

咁你咪爭取普選
講乜撚臨時政府？
基本法邊條容許成立臨時政府？

無人endorse 幾完美都無用
有人endorse 幾粗疏都可以上馬
呢個唔係概念問題 係實際問題

眾籌搞間航空公司仲好

或者當賣股份、樓花咁 集資開一間航空公司

燈柱都鋸到，點解唔搞下朵閪花

同意

［公投］一句講哂，九二九三罷唔罷工？

人民議會&人民法庭可以
人民政府就急左啲

唔理得唔得
文宣方面必須不斷宣傳呢個政權無認受性

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

幫推929全球賀國慶

push!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

9月30 日 就搞

香港國慶

其實夠人、有人選既話，七一入立法會已經做左
要一大班勇武擋撚住啲黑狗
民意要全民企出黎，至少似818

唔係無可能，但要加油，同有勇氣既人走出黎 加入臨時政權、臨時立法會
呢個唔係大台，我地推得佢上去，就拉得到佢落黎
只要唔係賣港，目標一致就ok

整政府唔係問題，問題係每一個政府都要有軍隊去撐起佢

支持斷絶狗隊水喉,臨時政府必須奪取港共財政大權,對家必定會誓死反抗,屠城鎮壓。因為呢樣野真係死穴

不嬲支持，一直等緊臨時議會宣言既後續行動！

pish

整臨時立法會先啦，起碼夾班泛民上馬先

喺機場其實都ok

國慶緊係要有大禮賀一賀佢啦
先有美帝30%關稅打響頭炮
再黎大舉衝擊中聯辦及升旗禮
加埋個臨時政府宣布正式成立

咁多禮物狗共搖頭又擺尾

Agree 要睇實際情況, 暫時未必適合但可以係一個威脅用嘅option

推
要諗諗如果咁做最壞嘅結果係咩？
出老解 手足返屋企？
英美肯唔肯幫拖？如果唔幫拖有幾大認受性？
市民意見？ 承唔承認有呢個臨時政府？
行之前我地一齊諗清楚 brainstorm下

講真未喺時候

香港係全球民主國家既共同城市、共同戰線

香港班有位有權嘅睬你都憨鳩結果變一班街頭烏合之眾喺到玩煮飯仔政府遊戲

香港建國 天滅中共

政府冇軍隊=可以被秒殺

成立唔一定要維持既

諗唔到
推左先

難度好似幾高

支持
不分膚色的界限 在這土地裡 ，只有港人與黨人之分
支持"時代革命，光復香港"就不分膚色，族裔，宗教，就係香港人。
支持港共就係，黨人，共產黨。
總之要將香港人發揚光大，不同政見要視為非香港人，係黨人。共產黨。
香港人有自己的歌曲，文化藝術，活動。
時代革命，文宣其實好重要，文宣包括貼地的歌曲，文化藝術，活動。
在這土地裡 ，香港人已不是5星旗人種！
交稅，乘車，消費等要預留款項，協助前線之用，亦留在經濟轉差時旁身。

定係九月三十日？

就好似民間記者會星過四點鐘popo咁，
九月三十日早過十一黨慶，落佢面。

加泰

Support

臨時政府都要一步步黎建立
其實組織民間自衛隊會唔會係第一步先
起碼針對警隊先

如果警犬仲有行動能力,只會被流血解散
對爆港紙7.85再令政府破產會係好時機
如果搶唔到財政大權

黃大仙、深水埗？
兩區都係革命者主場。

我地唔係獨立（未係）

唔建議
首先人選問題 要有知名度認受性 一般普羅大眾/抗爭者唔得
法官 前任官員 政黨人士/領袖 有邊個會肯? 有邊個撐五大訴求同時又有料有號召力做特首/首長?

第二如果要包埋港獨 外國政府一定唔認受 但如果要under一國兩制,基本法 就冇可能有臨時政府 因為冇中央政府endorse 夾硬做會打亂想幫手既外國政府既agenda 令佢地進退維谷

如果真係想成立類似既野 不如參考下影子政府 相信會易啲召集到成員 (不過都係好難) 用影子政府既名義確切回應五大訴求

個問題係無一個帶領運動嘅政治領袖，無名無姓嘅流水社運行唔到臨時政府呢套玩法，結果只會係一班街頭流氓烏合之眾喺到玩扮官員遊戲，無人會理你無人會聽你

你做左個臨時政府出來...未姐係比中共有明確目標去攻擊果班人
姐係大台咁,有大台就好收皮,針住D人來打

反對
因為武力值不足，連差佬都未贏到
比借口大陸入你港獨，做咩都有正當性

咁不如搞民間公投
好似之前港大有搞過
起碼有民意授權
投個票大部分人應該願意先

程序同象徵性要夠得體 不過我唔識亦都唔知點做法可以對抗咁班高官

g持

support

最緊要要炒熱個話題
要prep一prep所有人
同埋推多啲入嚟睇 集思廣益

Gchi

你成立個臨時政府有咩用，有無能力成立臨時軍隊先？

呢個好似比較可行

聚焦五大訴求。

其實我地請唔請得起雇傭兵？

臨時政府會唔會令人產生有大台嘅誤會

建議搞次公投先 香港人連公投都未試過 食唔到臨時政府架。可以試下公投彈核林鄭及公投立即實行雙普選。同時，公投亦會引起極大世界關注，如果大比數勝出，又可以拎光環支持成立臨時政府。當中最難應該係點樣保護公投站以免被警方阻撓以及點樣解決私隱問題。

不少反對派都有做過公投，有好多參考。
委國反對派發起公投圖阻總統修憲

非5毛 咁咪脫離左原意？

咁要同外國人宣傳左先
等啲媒體見證住臨立誕生

不如十一宣佈成立臨時立會
公布大選日期？
同時諗計點樣投票

再搞細節啦

新政府要義工，我可以幫手

同意！！

咁味姐係搞大台不了

我覺得有得諗. 谷勁d文宣. 如果多市民支持應該行得通

冇人理㗎
直接同佢開拖好過

支持，推橫掂呢個政府都唔拎理我地，我哋自己成立政府都唔關佢事

反對 你冇相對平等武裝力量 同推手足去死冇分別

香港首都選項：
深水埗
黃大仙
沙田

將所有親共/中資鋪頭掃除

推。

十卜。

如果民間政府又點睇？

沙田

要盡快

絕對唔係現時最好選項

易啦

直接民主政府 唔係大台

理想嘅民主係咪咁？仲有乜嘢訴求？

但係點樣成立
由71講到依家

人民議會

中共都唔承認台灣
最緊要美國承認

辛亥革命都唔會話比人知幾時成立臨時政府啦，樓豬通哂天

理性啲講，立個軍事實力接近0既臨時政府，根本係0意義，有咩事上黎你唔再可以要求現任政府會有任何既留手。

警察可以更加加強武力，真槍都可以用，因為你已經係真真正正既革命份子，中共非常清楚一場真正革命既影響力，如果無相對應既武力對抗又點成事，但係又有幾多香港人係ready呢，從少無軍訓既香港人又係咪可以做到

概念g持

G chi
到國慶前靜一排，秘密籌組所有部門，到時出嚟下9佢老鼠
同時要世界大國承認香港臨時政府，咁就就離支爆不遠了

立法會先啦

整個網絡議會website/app 全民議政 無太台

G持

十分支持!

啱呀!

集會，call齊外國傳媒，升香港國國旗(唱埋獅子山)，有齊義士軍隊，頒布香港國成立宣言。
對家立國做咩我地照跟。
落佢地面落到應一應。
。
有咩唔岩，求指點。
自己都好迷惘 。

22：31 開始聽 有關臨時政府嘅評論

政府係行政管治機器
無人運作,無野管之下我唔明有咩意義
除左落對家面,出下氣
我認為國際政治上G7出聲唔支持香港人搞臨時政府
因為無實權,比唔到利益人地

上次唔係有個宣言咩 最後好似冇乜人理

支持想炒林鄭好耐

成立一個支持一國兩制嘅臨時政府？不了，直接港獨就會支持

有勇無武不切實際 解放軍有咁多武器 成立後好快就收皮

其實支共係非法政權
台灣先係政統
不過無咩人知。。。。

咁有咩方法ar......

咁變有打壓對象
臨時政府有權力果班咪俾人拉囉
唔通你想無大台既臨時政府而有乜都200萬人投？

要國際承認㗎wo

想要但係唔可以做住
無軍力 無人選做帶領 好易有泛民袁世凱出現（大台化）

加上G7支持嘅係中英聯合聲明 即係最多將香港歸番俾英國

無細節 無法律支持
亂做會令市民認定成個反修例運動
變左港獨騎劫運動
佢地仲未可以接受到

利申 支持獨立
但唔係依家做

咁先有外國支持呀嘛

而家西方係支持普世價值同商業利益先幫手
港獨未夠國際宣傳

軍隊好重要

一日有港共 一日訴求都冇可能實現 最後只能步向港獨

Push!

同意，但應該先草擬香港憲法，求幫推

臨時政府前 先草擬香港憲法

除咗打J 自HIGH有乜用?

到最尾都喺要有無武力既問題....?

就遮打花園

推，721,811

咁如果林鄭企硬，我地唔推翻現政府可以點滿足5大訴求

支持既，但問題既你點揾到班有社會地位既人支持你，又要資金運金乜乜柒柒，唔係話想做就做到

正想請 還掂而家政府無作為 又唔會滿足五大訴求

歸番英國公投獨立易過就咁成立政府獨立
起碼有外國政府支持

一步一步 政府係行政 冇大量公務員幫手 冇意思 議會就比較易做 利用網絡科技令所有市民都參與到 亦都吾改整個大台 俾大針對

無軍事力量無法律支援用把口成立左有咩用... 臨時立法會嗰時都話搞

邊個做國會
領導人呢
要有人選先成立到

鍵盤戰士+大台？

係有好多技術性問題既
拿，只要係打擊政府認受性我就確得可以，未必要新政府，但街頭運動既作用愈黎愈少

警告先，咁樣可能觸犯「叛國罪」，有機會被判終身監禁架！
（我知仲未為基本法第23條立法，但「叛國罪」的確存在…）

我地槍都無支無本錢成立

冇軍 好似好難攪

唔十支持我地既市民可以跟中國政府法律行事

我自己係想既 不過覺得冇可能

佢企硬係因為香港係中共春袋
冇咗香港 大量外來資金就入唔到大陸
所以北京誓死要香港咁解

7.1 佔領立法會
強化勇武手足決心
搶盡國際關注
令和理非群眾心理上更進一步 明白要真正重奪議會
點可以話意義不大？

宣布成立新政府
目的係係聯同群眾再進一步
向國際展示香港人追求民主嘅實質決心

夾埋g7 話中央違約 歸番英國先（名義上）
再公投獨立
到時反正英國山高皇帝遠管唔到我地
我地獨立硬嘅

軍隊方面可以參考日本二戰完
搵美國軍力幫手成立自衛隊

p牌推唔到
但希望5好似雨傘大台
就好快玩完

全球圍堵

有全世界民意支持嘅話臨時政府唔係冇機會：

有冇人願意十月一日同我一齊放核彈？

支持，係傾就快！

如果成個香港只他得一種聲音就可以成音到
而家藍絲多到咁
想一步登天未免太困難

臨時政府
我其他Post 都有提過

萬事之首
要搞清楚呢件事個性質係咩，如果唔係只係空談
講完成立，就冇follow up
臨時政府、臨時議會、影子議會、政策研究組
係咪同一樣野?
係講點構成之前
先要提出你想form 一個點樣嘅野出黎

小弟愚見
我地未必係form 一個政府，因為我地冇公權力
而係form 一個臨立會
係討論唔同嘅政策嘅地方
係一個平台，公開俾所有人動議香港需要咩政策，應該點發展
就好似而家立法會咁
但係冇代議士
任何一個人，可以上去提案，提出香港喺某個議題上，應該點管
其他人討論
當有足夠多嘅人數支持一個方案
呢個就係臨立會endorse 嘅方案
叫臨立會方案

呢個方案有咩用呢?
一) 係一個反建議政府嘅proposal
政府政策有咨詢期，我地可以交出單一議體上完整嘅計劃書
但預左佢唔會理，但照做
二) 係制衡民選議員嘅方式
大部份立法會議題，臨立會都會傾一次同表決先，我地當然希望有正式立法會議員代表臨立會，或有泛民議員喺立會提出臨立會方案，但如果冇，臨立會方案同表決結果，仍然會係民選議員嘅參考，如果佢地次次都違背臨立會，即係打住民選口號但唔代表我地，我地都唔會支持佢。換言之，我地只會投跟臨立會，甚至來自臨立會嘅人入正式立會，幫我地支持臨立會方案。
三) 具體化社運嘅訴求
好多時香港社運係得口號而冇實質內容，或者只係反對野冇爭取野。一去到想爭取咩嘅層面，一係等政府主動Offer 睇下我地受唔受，一係代言人(例如泛民)代表我地提出offer同政府deal，我地係冇得參與制定個offer。例如如果政府聽日俾普選你，咁個框架係點? 一係政府提出，一係泛民提出，你係冇得議政。如果有臨立會，市民有得直接參與討論俾政府嘅具體offer，而唔再係得一個口號。

大家又考慮下我提出嘅性質同功能
或者又講下其他睇下
呢兩樣要好清晰
先可以再落組成方法

一陣搞左壇野出黎又要老人家陳雲出山 跟住又比你地當condom 咁用 不了

要定要喺十月一日宣佈成立，叫晒外國媒體嚟見證

其實係要

再係街頭地區抗爭太被動

要有返7.1嗰種主動權

推！！！！

十一臨時政府！

直接去金紫荊鋸左碌旗竿睇佢點升旗

咪當機場真係永遠唔會比人清比人拉

民意跟本仲係起反黑警程度,你E家一步升到同港獨冇分別
邊個支持你

武裝就係全部火魔法師

其實唯一legitimate係考慮回歸中華民國

你要有武裝

草擬憲章
聯署認受
之後先到臨時政府

up

冇軍事，一成立即刻被中共收皮。
你以為個個都係孫中山咩

夾埋g7 話中央違約 歸番英國先（名義上）
再公投獨立
到時反正英國山高皇帝遠管唔到我地
我地獨立硬嘅

軍隊方面可以參考日本二戰完
搵美國軍力幫手成立自衛隊

最後同全世界簽中立國地位協議
就算無自家兵都唔驚俾中國開拖
因為香港係世界嘅春袋
全世界都會幫香港

知唔知咩叫還政於民

ching

P牌會員不能作出評分
支持！

依家就係班官全部都太垃圾呀
點解要捉蟲

呢個可以喎

臨時政府前 先草擬香港憲法

就算有其他人肯做，都要確保到佢地安全
因為一露面就死緊

天水圍

好似幾好

呢個同意

推
但係P牌推唔到

既然對家講左廿年 選立會議員都做唔到
既然係咁 我地自己搞普選 符合一國兩制同基本法啦

如果要做，就要喺依個月不斷吹風做文宣聯絡外國議員，臨時政府唔係淨係睇市民認受性，國際點睇先最重要

仲天水圍?梗係元朗啦
全香港第一個獨立嘅地方

咁香港會唔會分裂成南北香港或者東西香港⋯⋯
一邊藍一邊黃⋯⋯

呢招高 搞投票歸返英國管

又名正言順

首先係有憲法

其實有得諗

真大台
重現雨革

但係先聲明：我們不是要獨立！我們只係要真普選！我們只要真普選！我們只要真普選

大膽
但我鐘意

一直都講緊廣場立憲成立新政府，係班泛民議員死攬住個議員位同份人工唔肯總辭之嘛。

無條件支持

支持臨時政府

發夢海外籌組就得
香港整比人清算
但我覺得未必要咁做

大膽，有創意，但行早左
可以先做一個大規模有效既全港民投俾國際睇，問呢個政府係咪已經毫無公信力／領導力

最大問題係水源
東江水佔左6成水源 如果要搞臨政
要依架即刻起海水化淡廠
冇水落肚 人3日就會死 仲有衛生情況

夾埋g7 話中央違約 歸番英國先（名義上）
再公投獨立
到時反正英國山高皇帝遠管唔到我地
我地獨立硬嘅

軍隊方面可以參考日本二戰完
搵美國軍力幫手成立自衛隊

最後同全世界簽中立國地位協議
就算無自家兵都唔驚俾中國開拖
因為香港係世界嘅春袋
全世界都會幫香港

P牌無得再開post
已經重複貼左3次驚無人睇到

恢復死刑狗官殺

推左先

同意

我都想，但無有份量人士endorse好難搞

流亡政府？
係香港實比人搞

個人認為
而家應該等國際升温
交俾國際處理
你要知道
如果我地成立臨時政府
等於換扶立一個新政權
國際未必認同

借個位，點解831好像完全沒聲氣???

推！民權自立，並非大台

捉班建制掉佢地落大垃圾桶

自推

咁多人支持
咁少人傾detail

又打飛機

點解唔可以喺網上搞？都 21 世紀咯。

由大保仔出任第一屆香港毒撚司

中共唔會置身事外到時放老解落黎捉哂臨時政府啲人 我地都係攬炒
同其他地方唔同 我地無軍事實力同人地打 依個係好大既問題

香港眾志 民族黨果d?

利申14年果陣腦筍都未生埋 唔係好識

其實差唔多要行呢一步
因為政府已經表明立場
再唔做勇武被捕嘅被捕 受傷嘅受傷

但成立臨時政府呢件事要點run要從詳計
唔可以同現屆政府作任何協議

下屆唔會幫 幫左下屆唔洗選

無軍權, 有認受性都無影響力

除非班警犬有堆判變既啫

中箭雖然膠，但好過浩天揸旗

利申: 純政治邏輯分析，本人為本土派支持者

10月1一定要做啲嘢！仲要搞場大嘅

無軍力點臨時政府

組影子議會
唔組臨時政府
一個去掉代議士嘅議政平台
出臨立會方案俾現時立會議員參考
長遠就選黎自/代表臨立會嘅人入正式立會

咁都ok啊
反正攬炒從來都係我地想要嘅結果之一

民選既大台得唔得?

咁咪先要起大台囉？？
利申，黎到呢步我係支持有大台嘅

不如將五大訴求改做香港獨立啦

支持要行呢步
雖然可見困難超級多
但如果我地不斷喺到講好難呀冇可能冇人會制
咁永遠都行唔出呢步
至少我地係時候開始諗

香港總統 = 梁天琦

成立政府嘅最核心要素係武力同外交，你點做到？

依家個濕鳩政府
講到明唔會應承五大訴求
支持另覓新路

幫手推下先

還給港共政權一個核爆回應

唔駛國際認同 香港人認同咪夠

我都幾肯定話俾你知
現時議員大多都不會出臨立會
即使泛民都未必會出

我相信無人唔想 但好多野要考慮
包括邊個做呢個話事人

好撚痴線，不過都推

推 828國泰城 9月1起機場

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

憑乜只係連登公投先，屌之前又搞公投叫勇武退，認真連登user憑乜代表全部嘅反對者

Push

泛民都唔會so你，
一失敗，被清算，泛民d議席會無埋，
依加已經唔夠人，如果清算埋，
到時政府想過咩例就過

連登不代表全香港人

沙田大會堂做臨時總統府

p牌俾唔到正皮
支持 有需要可以做義工幫手

雖然好支持 但咁樣同性質獨立無分別

唔好搞笑啦ching
香港人都未必認同啦
加埋如果國際唔認同
臨時政府所有對外既政策
外國一律唔會跟隨

賀壽

張超雄都有兵

P牌+1正皮

97前香港點樣飲水？

夠唔夠膽佔領口岸？ 夠唔夠膽殺入差館？ 好似日軍咁 佔一個地方做基地 我地冇軍事所以只可以揀差館 殺入差館你就有槍 用唔到嘅設備就破壞

Push 係就一齊搞大佢啦

全民制憲 重新立約

好!
真支持, 美帝都開左聲
我地唔做就辜負左人了

要成立就要有心裡準備要一世翻唔到香港 以推翻中共為一生目標 要有被暗殺同屋企被逼害嘅覺悟 大家準備好末

港英同中國合作？
（我唔知 有冇巴絲解答）

欣賞你諗法但不切實際，純打飛機用
有臨時政府前提先要有軍隊
但而家連真勇武數量都唔多啦
而家組臨時政府，第2日就比狗捉啦

快

香港獨立 治本救港！！！

如果
唔係咁易架葉c fu

對話平台=>斷頭台
國慶=>臨時國慶，慶祝臨時國火速收皮

應該叫 "人民議會" 先

其實唔係帶風向(?)大家都係講自己意見

我明要取代呢個政府，就要建立新嘅一個出黎
但所謂民主平台，但點樣實行先
而民主社會嘅前提係民智已開
仲有咁l多港豬都唔l思考
會唔會呢個民主平台就變咗「大台」？
箝制部份人思考？

我都未諗到，大家討論吓

請問去邊度投票？
網上投票，如何驗證身份？
真實投票，如何保障投票者人身安全，警察唔會過來踩場？

咁樣冇用 廢除現有政府=港獨, 我當全港有400萬人企我地果邊, 支持港獨既我諗連100萬都冇

make noise 黎講，方向唔錯
支持
林鄭有佢有佢圍爐對話
巿民有巿民自組新政府

香港有好多大水塘，香港又要係長年落雨，但因為東江水，水塘嘅水係要排晒出去；只要用2-3年起幾個海水淡化，根本乜都夠。

臨時政府 成立之時 就係解放軍 入港之時。
大家準備好未先？

佢地唔需要出
臨立會亦唔需要代議士
個策略係
立法會嘅議案
臨立會先會傾一次同表決一次
然後出台臨立會方案

當現任正式立法會議員喺正式立法會討論，同埋表決
佢地就需要參考民間endorse嘅臨立會方案
如果佢地唔理，我地會分到咩人係打住代表民間，但違背民間嘅人
下次唔會投佢地

到下一屆立法會
我地就選肯跟臨立會嘅人入去
如果臨立會有社會15%人參與
比例代表制之下
立法會已經有代表臨立會嘅議員

依加政府認受性唔夠低?同埋如果真係成立新政府，係共產黨來講，就完完全全就真係革命

不如入舊立法會到宣布

委內瑞拉都未搞掂

要先做一份＂香港大憲章＂

我地冇武裝，用武力又唔係有共識

臨時政府=香港獨立

agree

首先
而家既立會
所有議員都唔可信
包括泛民
你睇佢地係美國表現就知
其次
政治既野，唔係個個都識玩
即使係高學歷人士
都唔係個個識

唔好惹班左膠過嚟搞啦
而且佢哋個腦仲諗住11月區選
邊會冒DQ風險同你玩

英/美領使

我覺得揀過第日好啲

pusu

咁做好容易將運動推向滅亡
成立臨時政府而無軍事力量支持係無乜可能會成功
除非真係有外國會軍事勢力介入協助成立臨時政府
否則簡直係天方夜譚
同埋現時既世界大勢, 應該無乜國家肯出兵咁做
雖然今日見到777咁係咁既嘴臉真係好火滾
尋日係依度睇到一個回覆, 一腔熱血係幫唔到件事
大家要冷靜思考

爸爸啲兵唔夠何妖啲大陸仔多

唔好得個講字
成立完真係要運作

推，投唔倒但贊成

就係而家立會議員唔可信
咁唔係更加需要還政於民咩
市民而家係冇法直接參與議政
只可以選代議士
於是被出賣

有影子議會
就可以直接民間討論
直接民間公投
咁民間對議案就會出到一個清晰嘅方案同立場

泛民次次唔跟
你可以唔投佢
甚至下次喺臨立會揀人出黎選

話事人好大責任 除時真係 國家顛覆 但係唔反對 有人攪會企出來支持

唔夠打，講春？

Democracy

臨時政府等於港獨，法官、社會賢達，甚至泛民都唔會敢加入，因為入左隨時命都冇，或者餘生都要流亡，生活喺恐懼之下。
臨時立法會似乎可行啲，風險冇咁高，就算冇泛民，都可以搵素人做代議士。
同埋我覺得升級最好要逐步嚟，同埋要睇天時地利人和，一嚟就臨時政府，民意未準備好，相反臨時立法會之前已經預告過幾次。

on9 基本法隨時可以被改 本來就無法可依

一定要有一班外國政府支持香港個臨時政府

南猛兵 一打10呀

甘就是搞獨立啦喔！

Hk independent

push，民間政府，每個人都有say！

支持
但最重要係有把握唔好急

烏克蘭都係正式宣布武裝革命乍咼

支持，而加登記做選民

如果要搞一定要有國際承認我地所投出黎既政府,如果唔係同大台冇分別
但如果一有外國承中國/現香港政府一定會拉人,話佢地係港獨份子
要解決以上兩點先可以做到

可能下一步先
未係時候
未夠正當性

就算係流亡政權照成立
唔成都落佢面

支持
之前都有義士公開宣言話會成立臨時立法會同臨時政府
但無媒體大肆報道，無咗聲氣

認受性好緊要

你可以確保到無政黨介入？
因為臨時政府有啲類似大台咁既物體

+1

一定要啦！支持！

但平時投票率都已經咁低
仲要唔係個個成年人都有登記做選民

港慶

可以

舉腳贊成！！！！！
一直唔明點解呢條線被人雪藏左咁耐
係時候攞返出黎啦！

自由黨傻閪個路線圖其實好有參考價值
咪未學行先學走

我覺得ok嘅 搞完之後俾人睇到用自己方法對抗極權中共港共 如果中共嬲豬咪派軍囖屌 到時候真攬炒正式開始

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。
一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？
由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！

親愛的香港人，不論721，811，元朗 、荃灣、北角斬人事件，赤裸裸顯示出肆無忌憚嘅警黑合作，溫水煮蛙，下一個被斬難保是你或者是你的家人，那時才反抗，已經太遲了！呢場戰役係無可避免係一定要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。
我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！
黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

講真 諗唔到除咗藍絲仲有咩人會唔認同 而且反正班藍絲都係愛支㗎啦 送晒班唔認同嘅人上大灣區咪得囉

呢個可行喎，1/10係政總公園開個壇

絕對支持
先set個底線
如果政府仲唔肯做野，就立即公投
否決現有政府

唔解散警隊又唔夠武力點拘捕高官成立臨時政府

其實之前都有調查話
好多人都唔想港獨
佢地比較想由美國或其他國家統治

支持！

831民陣
9月機場月

武裝革命，如果唔係會係咁清算

我地都冇軍隊

咁樣人地就名正言順出解放軍

可以考慮模擬特首選舉
成立人民議會，討論同埋公投
臨時政府就太快

721 811

支持

一石二鳥，既可以落中共面，同時個運動又可以有實質進展

依家勇武買啲裝備俾佢哋已經可以有支幾萬人嘅隊伍

如果真係成立勇武隊我第一個捐錢

依家勇武嚴重唔夠人
比盡得一兩千人

經過咁多次 我真係覺得沙田係首選

整埋個凱旋門呀唔該

叫"民間影子政府"先啦，喺反對派當中搵人做影子三司十一局，發表政策，俾民間討論。但暫不宜自選特首，因為選中嗰條友一定死梗。

梁繼平/黃台仰有冇得諗

612 721 811 825
光復香港

開始唔交稅

我同意
直頭set deadline, 某一日再唔回應之後就成立臨時立法會同政府,同埋民衛團。準備定臨時政府憲法,國民議會議事規則等等.

睇班垃圾高官食乜
臨時政府正式上線

臨時政府啲人點樣有代表性？

咁真係得個名，完全架空左

其實依家都冇嫁啦政府 林鄭果個都唔係政府黎嫁啦 成個所謂管治班子每日不停犯法 可來合法政府可言

而家成立既政府只係補足翻而家無政府狀態

我要佢夠狠！

例如？

支持，推

臨時政府好似要推番政權先可以成立到，我見孫文係咁做

我覺得本身臨時政府都係象徵意義比較大

要快！

宣佈做中立國

贈慶

係，否則只會係流亡政府。

呢樣野晨早有人講

p牌冇得投 但極度支持！！！

唔需要，泡菜個臨時政府係日本殖民時代已經出現

無知一問 臨時政府有咩用？
唔熟歷史

你首先要可以搶番啲錢
如果唔係唔做好過做

928，OK？

果陣少人理解
覺得冇可能

歷史好似話清朝啲市民都覺得冇可能推翻滿清政府。好似係。

但係冇實質作用好似膠膠地
認受性低人民唔支持，政府又當笑話

自己參透下

絕對支持

支戈

作為一個new setup user嘅作用
換取時間去設定真正新政府

無軍備 好難做到

你地承唔承認而家既特區政府作為一個代表香港人既政府先，如果承認既話，咁講黎真係無意思，唯有等林鄭可以悔改啦

咪累人
人地好地地番學
擺佢地上枱就成世喱埋避暗殺or洗頭艇

大家睇啦

我覺得冇野冇可能
只要唔係老鬼主導

泡菜當年既臨時政府都係無軍備，最多係尹奉吉係上海用水壺彈炸死左白川義則

Ｎ年前根本無人相信唔用大台都搞到政府陀陀拎，當然無野係無可能

都係唔明臨時政府點運作既話，麻煩睇下泡菜果時既歷史：

仲有，當年泡菜既臨時政府唔只一個，係有七個咁多，可見當年班泡菜仔一樣無大台概念

鳩掉個idea出黎
原來咩都未諗好
真係整臨時政府得兩個結果
冇實際效力俾港共笑住瓦解
有公信力俾中共出劍

係因為個對手咁特別

簽左呢個名之後 到佢俾美國承認

非法政府就。。。。

不過依家簽唔到

但係無論如何都要盡快徵兵，英美無論點support都冇可能留成世

同意,去馬

P

最大問題應該係你砌個臨時政府出黎就無得再收收埋埋融入群眾
咁現有政府是但派班狗出黎就可以了清你場

仲有外國到時會唔會有影響到搞到幫唔到手？
有臨時政府佢地出手幫就變左協助建立政權
未必有而家咁大比例咁同情同幫手

行動最實際,做左先!

好老實，九月中冇回應就要成立臨時立法會，十月一唔回應，臨時政府

參考法國大革命
臨時政府就太快
人民議會有得考慮
同埋一個月時間會唔會太急

你岩。

好多野，一定會意料之外，
冇得你估。

我只知道成功係需要行出第一步，
否則，乜都只係空談。

推大個人權法先

都係果句，928為限期

老實講用返支那人開窗嘅故事，你爭取普選佢一定 hea9你，但如果你 all in 話要獨立，叫埋其他省一齊獨立，我諗支那一定唔敢再撚你

btw 諗起廣東省成日比啲北佬恰，有唔少怨氣

首先要有人可以企岀黎做到政府核心位置
又有足夠民望先
否則對家兩句抹黑就收皮

係呢一刻 泛民唔會同你搏
天琦坐緊
有咩人選夠民望先？

都可以，係就要籌備

冇諗法，不過大家真係唔好再set死線比政府回應，冇用由612到依嫁都冇用

同意
即使最後唔成氣候, 剩係拎呢個詞出黎已經

係時候另立政府喇

十月一 解散港共政府賀中國國慶

唔需要估人地做法
佢愈覺得你只係拎籌碼
而香港人愈多人支持而且投身
先可以令中囯失手

就係睇死冇人敢

香港有條件咁做
問題係，臨時政府都要有「總統」
呢個「總統」邊個做？
一搞呢啲，一定會有大台爭議
中共好彩，唯一配呢個位又最令人接受嘅天琦仲坐緊
如果唔係臨時政府應該已經出現

我地一日唔解決領䄂同大台嘅矛盾
一日都見唔抗爭嘅目標

救天琦出黎再以人海保護佢

如果個focus係雙真普選，會唔會[臨時議會+雙真普選委員會]已經夠？
始終未必有足夠人手取代所有行政機關

割席分化狗

孫文最初都係“公推“
即係喂喂喂

所以臨時政府主席不能參選
唯獨做第一任
就係咁用意

亦確保行出來嘅
真係有心人

喂喂喂
先成功者出任

總之
臨時政府主席只有一任
不可連任
不能參選

只有有心人先願意去做

其實民意基礎已經有，大家鐘意點玩就點玩

同大台有咩分別
又中曬幕後黑手論
又無民意基礎

會死人
當然希望唔係自己人

對方好大可能要死喺你面前

諗清楚

我建議唔好拉區議會人落水
我地要兩邊都贏

孫文算唔算大台？

大家諗諗方向
衝擊下思維

難到高嘅一定係 三司十二局局長

易啲係 民建聯工賊會保皇黨嘅議員

鄺神，同，泛民，得，唔得？

concept上其實係重要 但係我地既情況好難做得到
搵一個leader都冇可能 更何況係一整個臨時政府呢

沙田

兼顧市區同新界

邊個做臨時大總統？？
邊個做副手？？
過渡期幾耐
要點爭取外國支持

1, 正，才，寶
明就明

天真到

盲點

喂喂喂原理

先贏先揈旗

流亡政府都係咁啦，當年孫中山又有啲咩軍事實力

思考下亦係好事

起碼知道點先成事點係冇可能

10月1 燒左共產黨徽先！

我諗到陳雲，佢曾經話過所有泛民主派都無人有執政能力。

金紫荊

Sad but true

第一任應該由大法官做，香港絕大部分人應該冇異議

都係果句，泡菜當時有7個臨時政府，最後咪又係成功立國

入到去先講

可以搵g phone，話曬有international exposure.

難D
第一，泛民議員一定唔會同你玩先
第二，現有香港政府一定定性為非法組織，可以瞬間玩殘你，包括砌生豬肉同莫須有
第三，有冇兵力/軍事力量，點自保，係咪全面開戰
第四，同國際關係，經濟上，糧食上，點解決

PUSH

我推

今次又會室內啦

見大家討論左咁耐，
軍隊先至係重點。
香港人好難做到一隊出色軍隊架，又要外國肯賣武器俾你(但又非法wo)....
搵外國軍隊支援, 最近既近水救近火都係台灣。
第三次國共內戰
就算我地唔搞到台灣，香港搞獨立係好容易引起戰爭。點都會出兵鎮壓。
我地focus搵外國勢力支援係仲實際，可以靠外國勢力見招拆招咁落中共面，令到佢地知難而退。
但我知香港人就係有一份冒險精神死不認輸，
如果大家要堅持，我都會堅持到底。

支持
但係要諗定點樣爭取外國支持，始終佢地係想一國兩制多
利申：獨撚

但香港同中國軍事能力簡直係天同地比 香港要獨立真係要靠外人先有得諗

要有外國巴協助
或者另一post
果位英國領事館前職員幫手先得

承認方面我覺得唔係問題
“睇人仆街最開心“
外國政府亦一樣

（一個開始 之後骨牌效應）

中立國 如瑞士 可否？

捱唔捱到去10月1

一早應該搞，你搞咗先有機會爭取國際承認

推推推

對手係中共 你話呢？
同埋中立國好似都要保持軍備 香港乜春都冇 得錢最多 最快方法就係買兵又買裝

老系都要捱 最怕陶傑開口中 10月1前林鄭下台到時民怨消左一半就仆街 大家記住 香港一日唔獨立 你我一日都有排煩呀！！！

好

我唔覺得佢真係有執政既能力

話知佢死
總之我地要既係五大訴求缺一不可

係咪睇得太多共匪宣傳，現代一定要富國強兵先保衛到自己？
軍事聯盟呢？搞個類似北約咁既組織？
再唔係向金仔買粒核彈番黎

...

我都明
外國駐軍係必須
哩方便我諗唔到暫時

雖然 我諗我嘅五大同你嘅五大有啲唔同

但點都好 唔割！

入黎關心一下文宣正確做法
屌，開隔離台，朱凱迪新髮型都多人關心過呢篇文

波羅的海果三粒小國都無啦
靠美國保護姐（北約）

希望上熱門一晚

黎啦！等左好耐啦！快ｄ！

支持
終於有人講

香港大學 孫中山都果度起家

War game 槍 射漆彈

可仿效影子財政司、影子民政事務局、影子律政司之類，仲有我地需要一份施政報告作改革大綱

可以呀，大學係個好地方

係，點都要頂硬上

立場有篇文好值得參考
如果想做樓主講嘅野
篇文有晒路線圖
但連登好似好少人留意
入去下面呢個post
認同就幫手推下

正視警暴，理性升級 ─ 從抗爭到起義(立場讀者投稿)

臨時姐距離港獨仲有好大段距離

好似諗得過，一步一步建立新政權比較好

冇記錯 一開始好多人都係排隊出去擔水 一桶水用幾日，都係同大陸買左水之後先輕鬆好多。

東江水愈黎愈貴，現時同起海水化淡廠無分別

揀個風水寶地，全民出席建國大典！

其實而家都攬炒，無論你地做乜我都會支持㗎

合理價，監管水質，
大家有生意，其實冇所謂。

當然我知垃圾中囯一定做唔到

又係全世界各國冇左中囯會死一類言論。

制水，跟住買水

本來已經有一個臨時立法會啦，結果？

用黎釣老解都好架
老解一出就八國聯軍天滅中共

呢個我講左好耐

推呀

策略性嚟講就算成立新政府都要強調擁護一國兩制，一國無變只不過政府變
咁樣啲香港人會冇咁反感、驚(話唔好激嬲中央嗰啲人)
之後韜光養晦，默默建立主權(同時令港人慢慢習慣)

正經Push

唔談判就ok

請雇傭兵仲快死，你多錢得過對家？人哋俾雙倍三倍錢叫雇傭兵滅翻轉頭

由依家開始大家一齊詳細計劃

推！

你留係同溫層太撚耐
唔期望你知道大眾點諗 但你可以試下出去send 下airdrop先

新post:

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？ (修訂版)

新post:
（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？ (修訂版)

影子政府走唔甩，籌備定先就前唔多

國慶不值得慶祝

721 [中聯辦]宣言
（現場宣讀之版本）

各位香港人及世界各地關心香港的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、非暴力、理性的方式，包括遊行、集會等，向政府以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有抗爭者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，一度進佔立法會；而短短月餘之間更加有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒香港僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來香港的冷漠和漠視，以及堅拒撤回回應我們。更甚者，在每次示威集會期間，政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員濫用武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。

今天，我們再一次重申對特區政府表達我們的五大訴求：

一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲我們寶貴的性命。但我們我們誓必以一切方法逼使政府完全回應我們的訴求。

最後，主權移交之後，源於制度不公及制度暴力，香港政府多次推行惡法，未有循香港人的利益發展。就此我們將不排除成為臨時立法會，撥亂反正，使我們香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

可以民選其實都支持既

真心同意

推吓

再唔係搞個海外臨時政府出嚟都得

自由朝鮮

大家都洗濕左個頭
一不做 二不休
一輸就要被清算
一於去馬

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

先搞外交
全民外交官

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

Catalonia都搞咗好多年

走有反共最前線

咪偷人logo

支持

Action plan呢？人選呢？一攪就比人話大台咁點？

而家目標係爭取更多連登仔關注先，大家集思廣益個action plan就慢慢會走到出嚟

宣傳同時，另一邊廂嘅構想係：
參考「自由北韓」海外流亡政府做法，因為時空背景同香港有啲相似，都係極權政府，不斷打壓異見政府聲音

「自由北韓」係幾個anonymous，身份匿名嘅人士成立，其骨幹成員即使接受外媒採訪，都會保持隱蔽身份，電視報導都會打晒格仔，因為佢哋的確有人身安全嘅考慮

even劉細良講過要成立臨時政府，之所以到而家仲未有人願意走出嚟，係因為邊個走出嚟做呢件事，呢個人就會被中共立即清算，所以無人夠膽做

海外臨時政府最主要目標係
「要使國際社會廣泛相信港共政府為非法政權，爭取外國政府支持，為中共構成巨大的挑戰」
同埋「因應721元朗，新屋嶺，831太子打死市民+隱瞞事實，葵芳室內催淚彈，太古站行刑式掃射，布袋彈射爆眼球等濫用暴力+濫捕事件於國際組織（eg. UN) 上追究警察暴力」，
最後係「推動香港進入real autonomy 嘅時代」

因為而家我哋已經無嘢可以好輸，如果我哋就咁俾場運動完結，最後受害，被批鬥，被清算係每一個真。香港人。前線於是，和理非也如是。警察已經將文革係各中小學重演，唔駛好耐就會到其他界別。

其實成立唔困難，最困難係避免做咗一個大台出嚟，同埋要避免比中共成為攻擊對象
所謂「創業難，守業更難」
unless呢個臨時政府嘅人數好似連燈一樣咁多，重大行政決定都需要大比數嘅「國民」公投表決通過，同埋要有好完善嘅規則同制度約束呢個臨時政府嘅權力，

其實好坦白講句，其實連登嘅號召力，執行力，同「施政」效率絕對唔輸俾香港某啲政府行政機關
例如連登法律團隊，G20，攬炒等絕對係連登驕傲

所以，我哋懇請想拯救香港未來嘅各位一齊集思廣益，要令海外臨時政府呢樣嘢成真，呢樣嘢做到出嚟會係對中共嘅一大核彈

even劉細良講過要成立臨時政府，之所以到而家仲未有人願意走出嚟，係因為邊個走出嚟做呢件事，呢個人就會被中共立即清算，所以無人夠膽做，
所以個臨時政府一定要設置係海外，以保障組織安全正常有效咁運作。
美國等歐美國家係首選，

台灣係其次
（台灣唯一好處係近香港，
但台灣政治環境比較複雜，離中共領土距離極近，有親共嘅國民黨+對香港充耳不聞嘅柯文哲+消費香港革命嘅蔡英文，三個派別都信唔過，相信仲有應該有唔少親共臥底已經潛伏台灣）

《願榮光》之後。。。

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

推
十萬個支持

支持所有方法

等於建大台，要犧牲部分人

通常都係 有人讚 無人做

今次係成立海外臨時政府
海外嘅原因就係減少要俾人清算嘅機會
所以成立嘅誘因已經大咗

咁你覺得如果海外臨時政府成立後邊一部分人最有機會會被犧牲？
有咩方法可以減低大台效應嘅負面影響？

如果大家set up啲規則去約束海外臨時政府嘅權力你哋覺得點？

Pushh
驅逐共黨
光復香港

支持 我地要拎返個主導權
大家都預左攬炒
洗咩同佢客氣，咁做佢仲驚過你
出唔出老解呢

避免設立最終代表領袖。
建立你哋嘅行政議會， 只由議會成員表決一切行政事務。
成員選取方式由你哋決定， 普選又好乜都好。
建立你哋嘅立法會， 結構同上。
建立你哋嘅執法機關， 由你哋所謂嘅勇武人士擔當， 流亡政府冇土地同人文可以管理，所以只為預備隊， 實際任務為保護流亡政府。
建立軍隊， 跟上述理由一樣， 實質任務為保護流亡政府， 結構根議會一樣。

軍隊自訂決策，行政議會表決軍隊決策， 然後三權分立，用番你哋嘅認知。
話明流亡政府當然係上述組織成員全部流亡， 成功與否都係先犧牲嘅一部分人
………………………………………………………………
理想係咁講， 但諗一樣就知問題好多。 你哋想建立真正自由民主嘅政府， 但人民一邊已經唔喺你哋嗰度， 一切嘅選舉表決毫無意義。

外力幫助？ 唔可能， 認受性係最大嘅問題。
其次， 邊個幫到你地？ 美國？ 你睇下佢嗰條人權民主法案， 大幅修改到就算通過咗都唔會對中國及香港到成啲咩特別影響

更何況通唔通得過都成問題， 個人認為連通過都通過唔到。 唔會有人幫到你哋。
而且你哋咁樣搞，唔係正正落入好多人話你地係度搞港獨嘅陷阱咩？
真正深黃會支持你哋建立政府嘅人， 你覺得有幾多？ 係唔係真係有百萬人？ 個人信真實數據， 比較信人流統計嘅觀察系統， 你哋同一開始根本連百萬都冇。
極端訊息要喺短時間內深入民心根本就冇可能， 你哋只用左呢幾個月呢就認為大部分香港人都反對香港政府？
先唔講正確性問題， 理想歸理想，現實歸現實， 你哋有辦法取代香港政府咩？
香港對中國嘅重要性確實高， 但同時香港對中國嘅倚賴程度亦都非常高， 詳細真係無謂遂一列舉， 需要依賴嘅項目根本多不勝數。
唔講運作上嘅取代， 先講行動上既取代？ 你哋何來武力去擊敗香港警察？ 先唔講你哋承唔承認，真正喺香港嘅統治者係中國，真正喺香港存在嘅軍隊係解放軍， 香港警察職只係維持治安治既部隊， 連治安部隊都搞唔掂， 想同中共對抗？
定係你覺得你哋有辦法對抗香港警察？ 喺香港警察並未全面使用實彈， 都只能夠被驅散嘅程度？

建政府根本行唔通， 現時香港民生嘅穩定性比你哋想像中高， 真正企出嚟撐你哋嘅人根本就唔多。 我覺得你哋需要見識下乜嘢叫做真正嘅民不聊生。 基本生存條件都滿足唔到，何以去爭取更高嘅需求？ 調返轉咁講，滿足咗生存需求甚至喺更富裕嘅情況下， 是否值得犧牲一切呢爭取更高嘅需求？

建設海外民主臨時政府嘅精神意義大於實際意義

以強化一把對外嘅反對聲音同
激勵香港人抗爭士氣為目標

中共已經準備清算所有香港人，海外民主臨時政府好快將會發揮支援流亡香港人嘅重任，而家自治呼聲咁大，趁住我哋仲有limited嘅言論自由嘅時候做，如果等到香港變成大陸澳門咁就已經太遲

已經無所謂話中唔中港獨陷阱嘅問題，因為中共已經準備清算所有香港人，文革已經重臨，你有睇過小學老師個post就知

“老師心聲：警察已經將文革帶入校園

- 分享自 LIHKG 討論區”

五大訴求，光復香港已經大大隻港獨帽子扣落嚟，我哋已經冇嘢好怕

發動武裝革命奪取權力唔係呢一刻嘅考慮

而家最重點係要運用海外臨時政府發動宣傳攻勢，支援義士，同支援即將會大量流亡海外嘅真。香港人

重點係你嘅成員要由民主選舉選出嚟，咁你嘅支持者喺邊度？
唔work架， 我唔係淨係講武裝奪權，我已經講左其他理由， 係支持問題。
唔可以成日覺得民意已經完全傾向你哋嗰邊，要睇真實情況。

多謝巴打意見

其實我都有諗過呢個問題

我嘅構思係一個無領袖政府，呢樣嘢前無古人，後無來者，雖然可能有好多潛在問題，但值得一試。因為個政府有領袖嘅話，中共就會好易搵到對象針對。

係一大班群眾一齊做行政機關嘅一份子
好似連登咁

做collective嘅decision

各位點睇？

大家都係咁講，但係你哋冇真係諗過， 咩叫做真係返唔到轉頭？ 有冇諗過革命係咩，點解要革命？

人類有多重層次嘅需求， 試下由底層開始數起？
1當前生命安全需求(生命威脅) >
2生命維持嘅需求(食、水、空氣)>
3平衡身體疲勞嘅需求(可持續生存 )>
變得安穩後就有更多次要嘅需求 :
4為生活變得更好而追求五官體驗既需求，物質需求( 衣、食、住、行、肉體健康) >
5再來就係價值觀、 人生自由(冇錯、係精神需求)、思想自由、情感或道德上嘅精神需求

點解我會覺得港獨其實無從談起， 係因為支持度問題。 當前社會下嘅人究竟可以滿足到以上需求嘅邊幾種？ 視人同情況而定， 大部人係喺第 4 同第5 左右， 處於滿意並享受或不滿而爭取中既狀態。
講下抗爭換到啲乜嘢？代價係乜嘢？
先講一下代價， 香港冇死刑， 被執法機構捉到然後被起訴， 被告入後坐監。 簡單一句就係完全失去第 4 同第 5 嘅需求 擁有 及 爭取 權利。 當然亦有機率(機率低於一半， 一來係人數問題，二來輿論問題 ， 三來係後續處理問題) 可能會送中， 咁就有可會同時失去3、2、 甚至 1既需求嘅擁有同爭取權利。

而得益呢？有啲乜嘢得益？ 請注意，民主自由 具體其實只係指 選舉自由， 當前問題下可能順帶言論自由、 新聞自由， 呢幾樣嘢只係代表咗第 5 項需求即精神需求嘅一小部分， 而且係非常非常非常少嘅部分。
……………………………………
為咗換取精神需求中非常少嘅一部分而同時面對失去大量嘅需求， 好明顯唔划算。
……………………………………
你地成日聽到藍絲廢老 反對你地嘅理由， 其實同上述邏輯既考慮完全一樣。
當然唔會所有人都分需求黎咁樣睇件事划唔划算， 而係大家心中乜嘢係最重要都有一個 先後次序既考量， 所以無關學歷程度， 係所有有獨立判斷能力嘅人都要面對嘅問題。
……………………………………

所以， 最核心嘅問題係， 點解要為咗精神需求中一小部分嘅需求而去面對失去全部需求嘅代價既危險？ 如果你哋想要人加入抗爭，係首先要回答到呢個問題，係一個負責任嘅問題，因為 每個人都有權力去追求佢認為比較重要嘅事情。
如果冇辦法回答到嘅話， 咁就決定性唔會有人支持。
……………………………………
講下點樣回答上述問題？ 因為要追求嘅嗰少部分係最高尚嘅？ 難能可貴嘅核心價值？
同其他需求相比確實難得， 因為必須先滿足第一二三四嘅需求， 人先至會考慮第五項需求。 但正係因為咁樣所以其實佢好脆弱， 亦都缺乏實感可言， 呢個係其中一個人唔肯參與爭取自由嘅原因。 你哋應該有聽過D廢老有講過， 「爭取到自由又點啫？有咩用呀？」 佢當然有佢價值，但係實在太局限於某啲情況上， 經常被迫咗出選擇嘅我哋喺好多情況下 某D自由、感情或者價值觀 係會被捨棄。
………………………………………
正如你唔會因為同老細嘈交而冇咗份工， 只因為想強調一視同仁嘅重要性 ;
唔會因為同個客唔啱傾而屌走個客， 只因為想心情好啲或發洩一下不滿 ; …… 多不勝數例子。
…………………………………………
所以民主自由究竟高尚喺邊度？ 可貴喺邊度？點解一定要爭取佢？ 冇咗佢真係唔得？

如果未回答清楚呢啲問題就去支持抗爭 或者叫人去支持抗爭， 你哋會因為未重考慮過失去全部需求而感受到現實太大落差，而後悔。

人類最負面嘅情緒唔係憎恨、唔係悲傷， 而係後悔。
幾乎所有人覺得人生最低谷嘅時候都係後悔。

民主自由，好貼地咁講，係保障市民嘅安全網，係防範政府無限擴張權力，亂咁嚟嘅防線，係一種對於當權者嘅約束。

而家香港就係缺乏咗呢一道防線，所以政府先可以咁任意妄為，你睇下而家831太子站打死人，政府各部門一齊隱瞞事實，越描越黑你就知。

唔好意思，難聽啲講句，我哋嘅生命安全已經受到威脅，之不過係我哋未切身感受到姐，今日前線示威者被殺死，聽日可以係和你飛非，後日可以係奉公手法嘅普通市民

呢個已經唔係大唔大膽，去定唔去嘅概念，一齊要諗嘅反而應該係“點樣做先做得到”，或者如果仲係覺得成立新政府呢個目標係達唔到嘅，就諗點樣做先能夠最接近目標。我相信香港人嘅質素，所以先覺得民主係香港可以行嘅路。香港人有權決定自己地方嘅命運係最合理不過嘅事。海外成立臨時政府我覺得並唔係天馬行空嘅意念，而係就依家事態嘅發展，現政府好明顯已經serve唔到佢存在嘅purpose，最終有需要發生嘅事。而諗緊嘅係話點樣先做得成，我覺得只要set-up得好，rules set得好，有認授性（非常重要）（CCP呢個位要妥協），structurally個政府係流動嘅都唔緊要。p.s. SorryP牌仔199.

not now

重點
現時政府如果可以運作到
另起都冇用